想問一陣7點去嘉寶買漢堡包會唔會賣晒 ?

試過去到冇晒包 淨係食中間啲餸

bunless

有得賣剩餸 ?

4個包…排咗45分鐘⋯

咁我要 6:30 去排定了

淨餸會平d定點

自備生命麵包

630多唔多人

7:00 之後好撚多人 , 6:30 等到 7:15

Thx ching 有次7點幾去直頭賣晒

點解呢間野成日排長龍？
區外人，但成日搭車經過見到

因為真係好食

因為好食

外賣快好撚多
唔好等堂食啦

黃？